同事好似日日都唔沖涼咁，個身勁臭，可以點攪

臭到仆街，晨早流流就臭撚到暈

個口仲有腐肉味

你係咪全職揸兜？

幫佢沖

有冇水蕭

一開口就成浸屎味出哂黎

唔明？哇姦奶奶

直接同佢講:你好撚臭

陣味係咪好刺鼻？如果係就係狐臭，除咗做手術冇得搞，一係勤換衫

公司有個肥佬又係咁
神早流流同佢擦身而過個陣，好大浸酸臭味

係咪好少頭髮？

不斷講有關臭既話題 但唔係話佢
但又比佢聽到 等佢自己知

大大聲嗌好撚臭呀